劉頴匡: 請DQ新民主同盟，我無任歡迎

劉頴匡之前係新民主同盟既成員

劉頴匡分享了他的帖子。
1月27日 14:22 ·
我早於去年年尾，公開表明我現時的政治立場，是不支持港獨，全心全意擁護和熱愛基本法。而事實上，在至少過去一年內，我記憶中亦沒有任何對外表述支持香港獨立的言論紀錄。

因此，如果選管會決定DQ我，唯一的根據只可以是我超過一年前曾經提出過的言論。若是如此，根據選管會DQ眾志的邏輯，DQ一個人是要牽連整個政黨，那麻煩把我在以前支持港獨時加入過的政黨都一併DQ，我無任歡迎。

即管來吧，我從來不害怕。

攬炒咁大仇口

啱呀！
DQ犯國威條垃圾就最好

范國威已收到確認

同政府講邏輯，講道理，根本係嘥氣

港獨份子有咩資格同政府溝通？大家的立場根本天淵之別，唔可能共存。